寄失認領 Paperlike Screen Protector

今日收到兩封Paperlike既件但係寄錯地址
以下兩位如果睇到既話請留低telegram

Van**** Ki
Leung C*** C***

Push

Push
幫手share出去唔該